[無球迷又上唔撚到大枱]巴黎聖日耳門球迷吹水區(21)

PSG Squad 2019-20

上季飛機盃賽冠軍

古清貼堂作

垃圾鈀終極精華:
先被巴塞6-1反勝

再完敗皇馬合集

先贏2球又被曼聯反勝

垃圾到咁你點唔服?
卡叔世紀炒粉合集 (由玻古提供)

[/quote]
各會員世紀own goal合集 (由卡叔提供)

P🗼R I S our city, not yours 👌🏽

歡迎各路手足幫忙推POST
因為鈀呢隊波無球迷又無歷史
你地每一推都好重要

小貓

等緊

PSG呢隊垃圾波唔配有球迷支持!

金錢足球同尼馬係原罪

贏波出post又話佢幾時咁愛鈀
做咩都係錯

其實連登d logic都幾正
隊波香港少球迷=全世界都係
剩係睇IG/Fb followers都睇到分別啦
比唔到又話係勝利球迷假fans

全部都勝利球迷，輸唔起

冇撚慶祝啦屌 人地19歲咋成班恰鳩人

真 唔怪得拉比唔撚續約

在今天清晨結束的一場歐冠十六強次回合比賽中，巴黎聖日門主場2比0擊敗多蒙特成功進入半準決賽。賽後聖日門後衛泰路基拿表示，作為曾經的史浩克零四球員，能夠擊敗多蒙特是最開心的事情了。

賽後泰路基拿表示：「史浩克依然在我的心中，因此這場比賽我就額外的有動力。能夠擊敗多蒙特進入歐冠下一輪，沒有什麼比這樣的結果更特別。」

賽後聖日門全體球員做出了原地打坐的慶祝方式來回應夏蘭特，泰路基拿表示：「確實是可以討論這樣做是不是合適。不過我們當時都非常興奮，我們沒有必要來隱藏自己的感情。」

卡叔要走了

球迷多 咪又係要輸
講到多球迷好威咁

潛水會然上水

成班惡撚到
變哂地球聯合軍

話人爆閘 閘又係佢地爆先 跟住又話人主題引戰先去香討啦屌

咁真係贏到你呀嘛你地就唔玻璃心
又唔係串唔起

希望抽中rb/拜狗，然後得罪哂成個德甲

都得罪左拜狗啦
人地拜狗都要幫多狗

傻鳩達狗踢德甲都唔知RB係全德甲公敵

你球壇公敵
你洗錢買人就係罪

佢地憎RB既原因差唔多

偷偷地入黎負皮

咁多年大龍鳳先入得番八強
肺炎關係取消就笑死人

法甲停 我地法超仲有得踢

杜狗個4冠會唔會夢碎

班多狗實仲谷住谷住
因住爆血管

人地仲嬲緊專登cap左d留言

Paris our city

小氣到

冇咩所謂 淘汰左隊含撚住奶咀踢波話唔屌得嘅迷你兵團已經過足癮

你仲去睇？過左啦又唔cap返首回合爆閘啲傻鳩

法甲法乙停賽

歐聯歐霸都停

唔好取消呀
要血洗下一隊

不過其實都踢唔到
寧願停哂佢先啦
D球員一中肺炎就玩完
身體要緊

卡雲尼球然本人已上神台

終於明白點解咁多球員打坐 成班冤魂咁

出去開戰未？我地個朵唔衰得
利申：鈀post元老

你d猴子猴孫笠撚晒水

阿古路啲子孫咪姐係狗

求仁得仁

3：2唔算血洗 ，對唔住

不過夠踢你出局

屌 比你地係出面屌我又唔會少忽肉
話人mon po狗自己咪又係
吠認真成班又唔見抽其他隊果時出黎講野

屌都唔知係邊班人小器肉鳩酸

日jer夜jer
係咁講個血洗
屌首回合贏波佢地都爆到仆街啦

呢啲主題隨時柒到爆都叫引戰講撚哂啦

笑撚到仆街 炒車撚潛撚哂

有理據咪出去還拖囉

有意思咩講咩都比你地屌

啲人又唔係盲反為抽而抽 俾哂理據同你地理性討論喎

你肯定唔係盲反一見到賭王個個都屌左先

其實你地多迷嬲乜嘢

而家唔係嬲 係笑鳩你地柒哂姐隻卡雲尼琴日唔係好撚串嫁咩係咁叫人俾圖

而家連PSG官方都明笑鳩你地啦
其他隊有無咁做咪一鳩樣
下次再對到鈀咪還擊入多幾球血洗我地囉

比你地Jer撚完咪又係出局
反正鈀贏輸都係比人抽
贏=金錢足球
輸=抵撚死
有球迷=勝利球迷
無球迷=呢隊波垃圾到無人理

不過都多謝你班人幫卡9正名
成班人捧哂佢上神台
以後我比班假鈀手足笑就可以搬出黎講
認證神鋒

笑咪笑囉屌 我又唔會冇忽肉嘅論牌面多輸比psg又唔係好出奇 而家係話你班球員肉酸 同埋呢到班會員低質咋嘛由其是你呀琴日唔係開哂po咁嫁咩 做咩而家笠哂水啊其實你地識明辨對錯嘅撚有人會笑你地咩

你都係改名吧啦

真心點解自己鍾意隊波都要比人笑

講到連登以前又好高質咁
平時咪又係一堆抽鳩人地水既post

講對唔識分對錯咁大鑊
洗唔洗代鈀同你地道歉
呢隊波本身就已經係原罪又比人笑慣
又無歷史又無冠
連續3年16強 6-1 2-5 1-3

其實真心鍾意隊波就冇問題嘅 係有啲人盲撐死雞撐飯蓋姐

班球員係衰嘅 趣趣地認咗佢 自己摺埋咪算囉 係你咁撚柒又要開po嘈 最尾就笠哂水嫁姐

同埋呢到班會員低質咋嘛

呢個真 屌哂呢度全部就啱啦

作為球迷，見到對波成日比人笑，真心會好受咩，每次贏波又話金錢足球應份，輸波又比人笑冇料剩係識踢farmer league，隊波少人追都會比你地一刀切話哂我地做勝利球迷，好受咩
難得可以破個魔咒唔使出局已經叫唔使比人笑住
連psg個官方都咁樣慶祝，倒番轉如果po相先果個唔係賭王，會有人理咩

老實講 如果佢唔係一晚慶祝三次仲要ig出埋post都唔會全世界一齊屌啦邊有人咁得閒理你地呀 有時唔係話特登針佢 咁佢係做得唔好喎 美斯c朗咁做咪一樣會俾人屌爆

屌咁你咪當我地係低質會員囉
反正中意呢隊波既球迷都係咁上下

ig出post慶祝都唔得

正正常常出post唔係唔得 但佢個post有挑釁成份喎 老實講 退一萬步 我當個snapchat post真係Haalnad出嘅 成隊人jer佢成晚都好撚小家啦

傻鳩巴黎啲球員同球迷一樣咁撚賤種

比你串一定最有資格
隊波拎咁多歐聯又咁多球星
點同你地比

BVB出打坐 尼馬又係出打坐姐

紅牛個時已經打座啦 邊有串鳩你地大巴黎呀
7左咪認囉
講唔通又係度慘話比人笑要還拖
問心啦 邊個笑邊個先？

我同位多迷講緊bvb ig 同尼馬ig喎 咩紅牛呀

你係咪柒左？認嗎

柒撚少陣
個打坐姿勢係撚覆多仔張圖
擺明覆張假snapchat圖
2張圖句caption一鳩樣

睇唔明就話人柒原來真係小學雞黎

咁夜唔瞓入黎嘈交
多狗早d瞓啦反正都唔洗再捱夜睇歐聯

曾聽說雨天總要放手 總要分手

命運就算顛沛流離命運就算曲折離奇

誰人又相信一世一生這膚淺對白

上水了

負皮就黎破紀錄

你自帶負皮

據德國《圖片報》報導，多蒙特已敲定了引進蒙尼亞的事宜，這位比利時國腳將在今夏以自由球員身份轉戰德甲，並與多蒙特簽下一份為期四年的合同。

蒙尼亞與巴黎聖日門當前的合同今年夏天即將到期，曼聯、祖記等球隊之前都對他很感興趣。2016年夏天，蒙尼亞以600萬歐元的價格從布魯日加盟巴黎聖日門，蒙尼亞現在轉會市場網的身價大約為3000萬歐元。他一共為巴黎聖日門出場過128次，貢獻13球並有21次助攻。

本賽季至今，蒙尼亞為巴黎聖日門出場27次，總出場時間2135分鐘，僅佔巴黎聖日門所有場次總時間的51%。

咁都唔續佢入波助攻仲多過某中場

達xx
x斯x
xx拿

咁又點？依家踢波講個樣

無貢獻球然

Borussia Dortmund working on a deal to sign Thomas Meunier (PSG)

Kicker report this morning that Borussia Dortmund are working on a deal to bring Paris Saint-Germain defender Thomas Meunier to the Bundesliga club.

The 28-year-old Belgium international can move on a free transfer in the summer when his PSG contract expires, with Borussia Dortmund leading the chase to sign Meunier.

Borussia Dortmund are preparing for Achraf Hakimi’s return to Real Madrid the summer when his two-year loan spell expires whilst the future of 34-year-old Lukasz Piszczek remains unclear.

88我蒙

有基拿唔驚

場場好似踢多毛次回合咁
賣撚埋班仔都得

賣卡叔得唔得好撚廢

無人要

神枱級

據《都靈體育報》報導，巴黎聖日門已加入了爭奪奧巴美揚的行列，並已與阿仙奴有過接觸。

奧巴美揚與阿仙奴當前合同將在明年夏天到期，由於雙方暫未進行續約談判，球員之前已與巴塞、國米以及曼聯等球隊聯繫在一起。

根據《都靈體育報》的說法，巴黎聖日門也在密切關注奧巴美揚，由於卡雲尼和伊卡迪都可能在賽季結束後離開巴黎王子公園球場，因此巴黎聖日門需要在今夏簽下新的前鋒。

奧巴美揚在2013年夏天加盟多蒙特前，曾在法國闖蕩多年，先後效力過利爾和摩納哥等隊。

我地既打比 係對馬賽
垃圾到係咪得法國人會睇

洗唔洗撚到你班柒頭多狗呀屌你老母

靜靜地贏

法甲工會主席、聖伊天監事會主席卡亞佐表示，由於受到新冠肺炎疫情的影響，自3月13日起暫停的法甲最早要到6月15日才能恢復。他表示：「直到疫情好轉，我們才能進行比賽。也就是說，在7月到8月，最好是在6月15日。我們必須不惜一切代價完成本賽季，即便這意味著在7、8月結束聯賽。」

此外，卡亞佐還表示：「在沒有國家援助的情況下，六個月內，有一半的職業球會將申請破產。五大聯賽已經損失40億歐元，法甲則損失了5至6億歐元。」

「現在許多球會都為球員和員工申請了臨時失業狀態，在該狀態下，球員們可以從國家領取失業補助金(每個月約合5500歐元)，然而沒有那麼多球員能夠拿到每月6000歐元。剩下的必須由球會支付，但是現在球會沒有任何收入。除此之外，夏季轉會窗將不會很活躍，別的聯賽球會也缺乏資金從法甲購買球員。更不用說，法甲在電視轉播費用將減少1.7億歐元，以及球會還少了門票的收入。」

神鋒豬波生日冇人講

無人識

仲唔帶罩

此前據《都靈體育報》報導，祖記有意在今夏對鋒線實力進行加強，引進一名球員與C.朗拿度搭檔，並且看上了伊卡迪，柏拉迪治正在密切關注著伊卡迪的動態。

據西班牙門戶網站elgoldigital的報導，皇馬也有意簽下伊卡迪。伊卡迪本賽季租借加盟聖日門，上半程他的發揮不錯，並且融入了聖日門的體系，但是下半程開始出現了一些負面新聞，他的狀態也有所起伏，目前還不確定聖日門是否會在今夏買斷伊卡迪。

皇馬對伊卡迪很感興趣，並且已經進行了考察。皇馬向伊卡迪發出了邀請，但是得到了消極的答覆，因為伊卡迪想要回到意大利，而在意大利，只有祖記是伊卡迪想要加盟的球隊。

據《阿斯報》援引ESPN的消息，聖日門門將基羅拿華斯與其家人，在當地時間3月27日晚乘坐私人飛機離開巴黎返回哥斯達黎加，報導稱基羅拿華斯為這趟包機旅程花費了20萬美元。

目前法國累計確診病例達到38499例，新冠病毒已經造成2314人死亡。尼馬、泰亞高施華此前就已經離開巴黎返回巴西。

上週基羅拿華斯在個人Ins上還呼籲大家聽取政府的指示並付諸實踐，共同前進。現在基羅拿華斯需要在哥斯達黎加至少停留14天。

而家先走

好有錢

扮人慶祝 咁小家
而家想做返d野洗底

蒙尼亞與巴黎聖日門的合約直到今年夏天就將到期。日前他在接受比利時媒體《RTBF》採訪時表示，自己的主要目標是留在聖日門，他自己對這件事保持一個比較平和的心態。

蒙尼亞表示：「如果到時候我成為自由球員，我又是國際足聯排名第一球隊比利時的國腳，我才28歲，哪支球隊簽下我也都不會是賠本的買賣。我覺得簽下我絕對不會是一筆失敗的投資，我想很多球隊老闆心裡都很清楚。網絡上那些關於我加盟多蒙特的消息，我不太清楚是從何而來。我還看到了說我在賽季末將去國際米蘭或熱刺，我不太明白為什麼會有這種消息。我的首要目標一直都是留在聖日門，但目前我對這件事的心態比較平靜。」

在談到疫情期間的個人生活時，蒙尼亞說：「我覺得居家隔離也挺愜意的，因為之前賽程非常密集。我現在能夠和孩子一天24小時待在一起，我對此很感恩，能陪在家人身邊令我感到非常高興。當然，我也很想念足球，比較期待重回訓練場。我希望比賽能夠在5月中旬恢復，哪怕比賽都是在空場進行。這關係到金錢問題，希望有人能夠解決。如果全部取消的話，這個賽季就白費了，這會對足球起到消極的影響。」

又小氣架啦

似係臨簽約撻q咁

杜狗想搵賓耶達拍沙拉

雖然目前世界各地的足球聯賽都因為疫情停擺，但這並不妨礙各支球隊的引援工作推進。很多球會利用這難得的休整時間，開始為今夏轉會市場物色新球員。日職聯球隊神戶勝利船也沒有閑著，這支新晉的日職聯豪門已經開始為夏季轉會忙碌了。

根據多家日本媒體的報導，神戶勝利船瞄準了來自法甲巴黎聖日門的鋒線大將卡雲尼。這位烏拉圭國腳在本賽季結束後合同將會到期，屆時他可以自由離開巴黎聖日門。目前眾多球隊都對他表現出了興趣，除了來自歐洲的球隊之外，也包括了南美洲以及亞洲的一些球隊。這其中神戶勝利船同卡雲尼最接近，日媒報導他們即將簽下這位烏拉圭神鋒。

神戶勝利船在上賽季拿到了日本天皇盃的冠軍，本賽季之初他們又成功拿下了日超盃的冠軍。這支球隊雄心勃勃，他們想要將自己打造成一家日職聯頂級豪門。在此前他們已經引進了恩尼斯達和華美倫等眾多知名球星，在上賽季末大衛韋拿退役之後，這支球隊就一直希望能夠再次引進一位強力前鋒。

神戶勝利船方面認為，卡雲尼非常適合他們的球隊。卡雲尼的職業生涯曾經效力過巴勒莫、拿玻里和巴黎聖日門，在2013年7月他以6400萬歐元的價格加盟巴黎聖日門，此後為球隊的崛起立下了汗馬功勞。但是本賽季隨著年齡的增大，卡雲尼的出場機會減少，離開成為了他最好的選擇。

本賽季神戶勝利船在亞冠盃同廣州恆大分在一個小組，按照目前疫情的發展趨勢來看，本賽季的亞冠盃分組賽很可能會推遲到7月之後進行，屆時如果卡雲尼加盟神戶勝利船的話，對於小組中的廣州恆大來說是一個非常大的考驗。目前神戶勝利船在本賽季亞冠盃兩戰全勝，排在小組第一，他們同廣州恆大的兩場比賽仍舊遙遙無期。

去搵酒井高德

已經回到巴西的尼馬近日向《巴黎人報》表示，自己在居家隔離期間可以好好調養身體。

「我希望我們能度過這次難關，並且暫停所有戶外活動。我看了新聞，世界各地的疫情都很嚴重，現在我們需要和家人一起待在家裡，然後等待這次困難過去。」

「通過居家隔離，我可以進一步調理身體，體能教練已經給我制定了很多居家訓練計劃，來幫助我在之後順利融入比賽。」

「歐冠推遲前聖日門的最後一場比賽，是戰勝多蒙特的歐冠次回合比賽，我們展現出了良好的身體狀態，那時聖日門狀態正佳。不過我們之後會準備好接下來的比賽。」

嘩爆冷咁

鈀同衣架解左約

咁勁都唔要

Cut cost

據《每日體育報》報導，巴塞已經做出了決定，對球隊左後衛位置進行人員調整。菲爾普的簽約沒有達到預期，球隊打算把他推向轉會市場。如果有可以收回投資的報價，巴塞就會出售球員，然後再尋找一位代替者，與佐迪艾巴展開隊內競爭。可供巴塞選擇的人選並不多，其中包括聖日門的古沙華。這位法國國腳與聖日門的合同將在今年到期，有多支球隊都與他有聯繫。

巴塞的想法是出售菲爾普並以較少的代價簽下一名接替者。免簽古沙華完全符合巴塞的計劃，而且球員的競技水準也達到了巴塞的標準，很多年前就被巴塞球探所看好。在巴塞簽下盧卡斯迪尼的那年夏天，他們就曾經試圖引進古沙華。

古沙華本人也願意接受巴塞後備的角色，但他同樣希望對正選位置展開競爭。在效力聖日門的幾年中，他一直在主力和後備之間搖擺不定，不過由於已經決定不再續約，本賽季他上場的機會不多。他有過多次入選法國國家隊的經歷，國際比賽經驗豐富。巴塞認為他是今年夏天轉會市場中的一個非常好的選擇。

玻古上位了

而家都停咩賽，仲有得轉會咩

睇個勢分分鐘下年都開唔到

取消啦屌 有啲就完約 重開果堆球員又唔知點計

馬度迪生日

Wfc

卡雲尼與聖日門的合同將在今年6月到期，近日他的母親接受烏拉圭媒體Ovacion的採訪時透露，卡雲尼想繼續留在歐洲踢球，而西班牙是他最喜歡的國家。

「值得慶倖的是，如今很多球會都對他感興趣，世界各地的球會。他不知道自己會去哪裡，離賽季結束還有三個月的時間。他有時間考慮一下。但是他還不想回到烏拉圭，他認為自己會留在歐洲，而西班牙是他最喜歡的國家。感謝上帝，這裡有很多對他感興趣的球會。」

根據此前的媒體報導，曼聯、車路士、馬體會、拿玻里等多家球會都有意引進卡雲尼。

反觀垃屁無人有興趣

嚮蛆發光發熱喎

坐到屎忽發熱

新人lm

我鈀睇中阿積士個龍

又傳當拿老馬

巴黎聖日門中場安達靴里拉日前在接受採訪的時候談到了此前和多蒙特的歐冠淘汰賽。

安達靴里拉說道：「多蒙特首回合贏球後慶祝的樣子就像是已經奪冠一樣，這給了我們很大的刺激。」

安達靴里拉表示：「在次回合比賽前一天，尼馬邀請我們所有人去他家吃飯，他非常認真和專注，想讓球隊團結起來。」

最終，巴黎聖日門在次回合逆轉多蒙特，淘汰了對手。

垃圾鈀出下線先好似奪冠咁

關你隻蛆狗咩事

據法國媒體Le10Sports報導，巴黎聖日門準備與巴西中衛泰亞高施華續約。

泰亞高施華和巴黎聖日門的合同將於今年6月到期。巴黎聖日門此前一直沒有向他提供續約合同，法國和意大利媒體傳出了不少關於他可能重返老東家AC米蘭的傳聞。

Le10Sports表示，巴黎聖日門已經改變了對泰亞高施華去留的想法。體育總監李安納度準備向這位巴西老將提供續約合同。

本賽季至今，35歲的泰亞高施華代表巴黎聖日門征戰了30場比賽，其中有28次是正選登場，貢獻了1粒入球。他目前在德國轉會市場網站上的身價是480萬歐元。

老啦屌

鈕有意卡9

據西班牙《世界體育報》援引法國Le10sport報導，聖日門正在關注皇馬前鋒賓森馬，他們將其視為一旦卡雲尼離隊後的替代人選。

卡雲尼與聖日門的合同到今夏到期，他可能自由轉會走人，聖日門正在為引進其替代者而工作，Le10sport表示，聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)盯上了賓森馬。

賓森馬與皇馬的現有合同到2021年到期，不過他已經和皇馬就續約一年達成了一致，現在只差簽字，因此聖日門想要今夏引進賓森馬不會容易。

Le10sport認為，皇馬對於麥巴比的興趣讓一切皆有可能，但是施丹非常器重賓森馬，他不會輕易放走這位法國同胞。

據《阿斯報》報導，此前有消息稱，如果麥巴比拒絕續約，巴黎聖日門甚至打算雪藏他一年。一位與麥巴比關係密切的經紀公司負責人表示，他的家人對於這樣的消息並不開心。

這位經紀人說道：「我認為麥巴比的家人對這樣的消息不會感到開心，這樣做只會加速他的離開。到時候，聖日門只能眼白白看著自己最有價值的球員離隊。」

「此前，《阿斯報》就報導過，聖日門的態度非常強硬，總監李安納度寧願讓麥巴比在2022年免費離隊，也不願意提前出售他。這樣的消息聽上去更像是一種威脅，如果傳到麥巴比那裡，只會讓情況更糟。」

據悉，皇馬計劃在2021年夏天求購麥巴比，屆時，他與聖日門的合同將僅剩一年。

巴區冇fans?

Thomas Meunier has spoken with José Mourinho about a move to Tottenham

L’Équipe report that 28-year-old Belgian international right-back Thomas Meunier has had a phone conversation with José Mourinho about a possible move to Tottenham Hotspur this summer, with his PSG contract expiring this June.

奧利亞/盧卡斯/盧18/下個係蒙叔
收容所

出左線俾人圍剿瓜哂

Juventus are considering signing Paris Saint-Germain forward Edinson Cavani this summer in the event that Gonzalo Higuain does not come back to the club, Sky Italia reports

北京時間4月28日，法國總理愛德華菲臘宣佈，9月前不會進行任何足球比賽。這意味著，法甲和法乙本賽季將提前終止。此前，據法國媒體的消息，法國職業足球聯賽將於5月召開會議，決定本賽季排名以及升降班事宜。

法國總理愛德華菲臘在北京時間4月28日夜晚進行了演講，期間他表示在9月份之前不會進行超過5000人的體育活動。「由於短時間內無法開發出新冠疫苗，因此我們不得不需要去適應這種病毒，它將會繼續在我們之間進行傳播。在9月份之前，不會有超過5000人參加的體育活動和節日慶祝活動進行，本賽季的足球比賽將不會繼續進行。」愛德華菲臘表示。

根據法甲現有排名，巴黎聖日門以68分排在第一，馬賽積56分排在第二，雷恩積50分排在第三，他們目前也處在歐冠區內，而利爾則僅落後雷恩1分排名第四。

尼馬繼續巴西食女

法甲冠軍了

鈀區冇人理

勝利球迷

好多人moon住架

據媒體的消息，曼聯準備讓卡雲尼成為英超聯賽當中的頂薪球員之一。

卡雲尼與巴黎聖日門的合同將在今年夏天到期，因此，他可以自由轉會離隊。馬體會和紐卡素等球隊都被傳有興趣簽下卡雲尼。

報導稱，曼聯準備給這名烏拉圭國腳開出一份待遇優厚的合同。有消息人士透露，曼聯已經與卡雲尼的經紀人進行了聯繫，雙方可能在未來幾週就轉會事宜達成協議。

卡雲尼在2013年夏天從拿玻里高價加盟巴黎聖日門，他在本賽季攻入了7球。

前巴黎聖日門主帥安拿利(Unai Emery Etxegoien)在談到2017年歐冠淘汰賽1比6輸給巴塞的比賽時表示，他會希望換掉當時的球證，因為迪馬利亞應該獲得一個十二碼，同時蘇亞雷斯總是在禁區裡摔倒，並在最後時刻獲得了十二碼。

2016-17賽季歐冠十六強次回合，巴塞主場6比1大勝巴黎聖日門，完成了驚天大逆轉，而安拿利正是當時巴黎聖日門的主帥。這場比賽給巴黎聖日門造成了非常大的打擊，巴塞在最後十分鐘內連入三球。

安拿利在與格蘭納達主帥迪亞高馬天尼斯交談時說：「那場比賽有很多細節可以仔細分析。但如果我從頭開始分析比賽，我會換掉球證，就這樣。」

「前幾天我又看了一遍比賽的錄像，因為我是在換頻道時看到的。我從第50分鐘看到第82分鐘。當時我們0比3落後，卡雲尼射入一球，比分來到1比3，隨後卡雲尼又獲得了單刀球的機會，但是他的射門卻打在門將身上，否則我們能將比分扳成2比3;對迪馬利亞的犯規是一個明顯的十二碼，但是卻未被判罰；隨後迪馬利亞的犯規讓尼馬射入了一個罰球。那時候我就不看了。」

「接下來還有其他關鍵的情況：巴塞球員，特別是蘇亞雷斯，不斷在禁區內摔倒，向球證施壓，直到我們的球員落入他們的陷阱。」

愛蛇

So9不嬲都係咁

鈀區已死
尋日拿維斯今日戴路生日冇人理

勝利球迷撚識

鈀想同神鋒豬波續約

合理

沙拉生日

據意大利《新聞報》報導，拉比奧特還沒有回到祖記陣中，是因為他對祖記的降薪舉措有逆反心理。

報導稱，拉比奧特一直都以脾氣火爆著稱，本賽季他在祖記的表現不如預期，不過能看出他在積極融入。但是拉比奧特現在還是沒有回到都靈城，在疫情期間，祖記也實行了降薪政策，考慮到拉比奧特可能因此降薪約800萬歐元，因此，拉比奧特感到非常不滿。

拉比奧特對此事進行了考慮，並且越來越憤怒。當時拉比奧特還在祖記內部的聊天群裡和隊友們發生了口角。拉比奧特距離都靈只有2個半小時的距離，但是看上去卻成為了距離祖記最遠的球員。

C.朗拿度、馬杜迪和施薩斯尼等多名球員都已經回到球隊，但是拉比奧特現在還是身在法國。這可能是拉比奧特表達自己心中不滿情緒的一種行為，他的未來也因此充滿了變數。

此前，曾有消息稱拉比奧特可能前往英超聯賽踢球，他的母親正在推動這件事情成為現實，而安察洛堤一直都很欣賞拉比奧特，拉比奧特的年薪也在愛華頓的承受範圍之內，摩斯堅恩的交易加深了祖記和愛華頓之間的關係，並且也可能間接加速了拉比奧特離開祖記。考慮到拉比奧特是自由轉會加盟祖記，因此出售他可以為球會帶來不錯的帳面收益。

而家先講番3年瓶有撚用咩

PSG won’t be signing Kalidou Koulibaly – Le Parisien

Le Parisien report that Ligue 1 champions PSG will not be signing Senegalese international central defender Kalidou Koulibaly from Napoli, affirming instead that the player is likely to move to England this summer.

The 29-year-old came through the youth setup at Metz, and recently bought an apartment in Paris, and Napoli President Aurelio De Laurentiis has a good relationship with PSG Sporting Director Leonardo. But the two clubs won’t do a deal owing to the asking price for the player.

The club’s summer priority is the acquisition of Mauro Icardi, which if he costs the full €70m option to buy, then PSG will not have much money left over for additional deals. At left-back, Alex Telles, the Brazilian from FC Porto, is receiving very admiring glances from Sporting Director Leonardo. A deal could be done for €20m, the outlet claims.

是真唔是呀留錢買衣架

本人謹代鈀黎聖日耳門手足反對國安法及屌你共產黨老母

鈀區最後一晚了

黨已集你名

Edinson Cavani willing to lower his salary by 40% to extend his contract with PSG (L'Equipe)
賴死

屌你老母呀中共

同會員一樣

手足我支djsoaowoqowowowooq

國際米蘭官方宣佈，巴黎聖日門已正式買斷伊卡迪；隨後巴黎聖日門確認了這一消息，雙方簽約至2024年。

據多家媒體報導，伊卡迪的固定轉會費為5000萬歐元；對於附加條款則有不同說法，有的表示是700萬歐元，有的則說是1500萬歐元的二次轉會分成。

現年27歲的伊卡迪在2019年的夏天租借加盟到了巴黎聖日門，在2019-20賽季，他為巴黎聖日門出場31次，斬獲20粒進球和4次助攻。在加盟巴黎聖日門之前，他在國際米蘭效力6年，共計出場219次攻進124球，並有28次助攻。

連登真男人卡狗要走了88

走位世界級 又勤力 又唔同尼馬癲

之前笑我地狗竇圍爐靠明星踢波果班人呢

邊班？

靜啦 人地咁大方
會然名咒人成隊波空難死
入面d其他+2gc又抽埋一份
要學下佢地包容下唔好咁小氣至得

屌對唔住囉
鈀狗冇歷史係唔可以多口架啦

人地隊波雖然同鈀一樣
都係專買其他隊球星 無乜青訓
但唔同既係佢地會再賣d球星去長年冠軍果隊
用到爛左又接收返轉頭
呢樣垃圾金錢足球鈀做唔做到呀

垃圾鈀係青訓完周圍貢獻世界邊夠人地幫人攞冠咁偉大

冇波踢就靜啦屌慢慢j法甲冠軍等下季啦

唔要卡9/隊長/蒙叔/玻古/列高/豬波/青訓無名仔/艾迪利
青訓完又唔撚要貢獻世界
仲有咩人

等緊執平貨同埋尻簽球星

李安蛇諗住落場踢

好有喜感

隊史炒粉王

據《RMC體育》報導，蒙尼亞將在合同到期後自由加盟多蒙特，他已經與多蒙特達成了一致，因此他不會留在巴黎聖日門踢完本賽季歐冠。

《RMC體育》報導，蒙尼亞非常接近簽下多蒙特提供的合同，他已經與多蒙特就加盟達成了一致。28歲的比利時邊閘將在6月30日與巴黎聖日門合同到期後自由加盟多蒙特。

《RMC體育》還表示，由於和多蒙特達成了一致，這也讓他決定不再留隊踢完本賽季的剩餘比賽。同時，巴黎聖日門下週一將開始恢復訓練，蒙尼亞也不會去參加。

28歲的蒙尼亞本賽季代表巴黎聖日門在各項賽事出場27次，攻入1球並助攻2次。值得一提的是，蒙尼亞在巴黎聖日門本賽季的8場歐冠比賽中，一共出場了5次並打滿全場。

鈀管理層on9

屌你垃圾飛機卡 唔撚踢埋歐聯就走 259

On9仔

D傻鳩仲話卡雲尼真男人

Thomas Meunier to Borussia Dortmund, confirmed and here we go! Last details to be completed soon then he’s going to sign his contract as a free agent with BVB. 🤝🟡⚫️ #transfers #BVB #PSG
我蒙要走了

有冇份打坐

蒙叔今季都叫鈀3號右閘 走都好正常

我蒙真鈀

琴日開操 同卡雲尼一樣直接放假唔返嚟叫真鈀？

據法國《足球轉會網》稱，包括尼馬在內的多名巴黎聖日門球員都曾試圖說服卡雲尼留隊，至少踢完歐冠後再離開，但無濟於事。

該媒體表示，合同在6月底到期的卡雲尼在近日表示自己將不會與巴黎聖日門續約，並且不會參加接下來的訓練與比賽，這一決定出乎巴黎聖日門高層和全隊的意料。而在高層勸說無果後，以尼馬為代表的多名球員都去找卡雲尼談過，試圖使他改變主意。但這些行為最終均是徒勞，巴黎聖日門隊史最佳射手去意已決。儘管球隊內部清楚卡雲尼的未來不在巴黎聖日門，但他們對他宣佈決定的方式也有些不滿，還有很多人在等他做出更多的解釋。

此外，《足球轉會網》還表示，卡雲尼並未決定自己的未來。馬德里體育會和國際米蘭也依舊在期待他的到來，此前意大利天空體育稱巴塞隆拿也將卡雲尼看作是拿達路馬天尼斯的備選之一。

躝啦屌

唔好講蒙 因間mon post狗見到以為我地嬲蒙叔
其實係管理層ON9姐

一直強調我蒙真鈀

多蒙特官方宣佈簽下巴黎聖日門後衛、比利時國腳蒙尼亞。據悉，雙方簽下一份為期4年的合約，蒙尼亞將身披24號戰袍為大黃蜂征戰新賽季的比賽。

蒙尼亞與巴黎聖日門的合約將於月底到期，屆時他將以自由身的身份正式加盟多蒙特，這也意味著他不會為巴黎聖日門出戰本賽季剩餘的歐冠比賽。

蒙尼亞司職右閘，是右路的一位多面手。本賽季為巴黎聖日門各項賽事出戰26場，攻入1球並貢獻3次助攻。

on9鈀管理層